覺唔覺今晚單野好鬼

一開始班狗入黎唔知做乜鳩
之後鳩企喺度一陣又走
跟住成村人跟曬出去就又上演一次防暴特襲
好似有手足俾狗卜中 捉埋
之後又唔知點樣發現有鬼扮記者
仲要無啦啦有件i love hk警察 tee
之後班手足又好似失曬控咁
喺鏡頭前係咁打佢

利申 純粹個人意見 核彈都唔割